科大撕子蝗

《科大大字報牆事宜》
本會於本日發現有學生在未經學生會授權下撕毀大字報牆上的海報，有其他同學於事後包圍該名同學並要求他解釋及道歉，本會幹事得悉事件後馬上前往了解，並在該名同學、校方及學生會的協商後，該名同學願意公開道歉、賠償以及拍攝和公開一段短片提醒其他同學不要私自撕毀大字報牆上的海報。

本會在此再次提醒各位科大同學請尊重言論自由，你正身處香港。另外請各位科大成員協助維護大字報牆，守衛言論自由，約有任何非學生會授權人士移除牆上海報，請立即攝錄罪證及記下時間並通知本會。若閣下未能自行解決，本會將盡快派員處理。敬希留意，多謝合作。

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

pish

笑撚死死拍埋片個下好野

放上微博啦

識玩啊

科大人好波

呢個推開左平反六四手機果位同學